如果撐良心醫生呢單都推唔到上熱門，以後唔好叫連登仔！

前幾日 Dr. Ray 係自己個 Facebook Page - "Dr. Ray 的急症室迎送生涯"，證實咗女示威者被強姦及性侵並非傳言。掟完粒核彈之後Dr. Ray 被藍絲瘋狂攻擊。連登仔鍵戰和理非冷氣軍師同我全部即刻出嚟幫拖，send email 去醫管局幫良心醫生。下面係 send 俾醫管局嘅中英文版本Sample，即刻同我做！！！！！！！！！

To:
mc-complaint@dh.gov.hk

cc:
ccekcc@ha.org.hk
hohf@ha.org.hk
ceooffice@ha.gov.hk

Dear Sir/Madam,

I am writing in response to any complaints made against the post published in the evening of 02-11-2019 on facebook page "Dr. Ray 的急症室迎送生涯". I think some overreacted people have raised groundless and non-sense complaints against a personal opinion on this issue. I strongly urge any departments and personnels to handle this issue with extra care professionally, as it may potentially harm the freedom of speech of your employees on multi-media platform.

The exact wordings used on the post were to claim the top two items from a survey to be not rumours. According to the google dictionary, rumour is something that is currently uncertain or doubtful. That said, the user didnt declare those items to be true or false. He just said those are not rumours.

Some people assume "non-rumour" is identical to true, which is pretty hilarious. I can declare a lot of things not to be rumours, eventually they can still be false and I mean it.

In the post, I dont see any personal details related to the "non-rumour" being disclosed. Nether do I see him further elaborate any information nor spread hatred. Actually, what I see is one line of declaring the issue as non-rumour, followed by a promise of no discussion beyond that point.

Doctor is a valuable resource to a society. We are not going to ask every doctor to clarify his personal opinion on facebook, simply because some uneducated and illogical people are self-triggered for no reason.

Regards,
Xxxxxxx

drafted for reference , 可自己改下：

致香港醫務委員會：

本人是xxx先生/小姐，普通香港市民。得知網上有指控 “ Dr ray 的急症室迎送生涯” 煽動市民和仇警言論，本人認為指控完全無理。透過各大傳媒，市民都可見到警察濫用暴力，於傳媒面前的鏡頭面前都可以虐打市民，毫無節制地濫用暴力，射催淚彈以及其他子彈。香港市民對警察零信任及仇恨警察，當然不會是因為Dr.Ray 的Facebook post 而引起。除非委員都對時事不聞不問，否則指控Dr. Ray Facebook post 煽動市民仇警，未免太誇大他的影響力了。

有關女示威者受到性侵犯及強姦。警察於傳媒鏡頭面前都已經對女示威者作出性侵犯，實在難以令人相信在鏡頭背後警察沒有做其他侵犯行為。我本人絕對相信有性侵同強姦女示威者？ “Dr. Ray 急症室迎送生涯“ 只是一個 Facebook page ，作者冇指出自己係醫管局嘅醫生，沒有講明消息來源，只係話指控一二不是傳言。說實話，沒有這個post 我都知道這不是傳言。

醫委會對醫生作出處分要基於實質證據證明醫生有專業失德。如果醫委會因為一個Facebook post 處分有關醫生，本人認為指控實在無理及缺乏實質證據，有損醫委會的專業性。如醫委會淪為政治工具，有關醫生被處分，本人一定會跟進有關作決定的委員的名單，公諸於世，遺臭萬年。

xxx先生/小姐

光復香港
時代革命
Free HongKong
Revolution of Our Time
Someone move on, but not us

自推

光復香港

推
［警世］唔好咁易受風向影響

時代革命

五大訴求

推

缺一不可

解散警隊

刻不容緩

唔係唔好，但事前預告你一下
無論係醫委會又好醫學會又好，兩者入面D人都紅到pk
奶共奶到上曬面

Doctor is not an employee of medical Council
Please amend

Btw those blue ribbons cannot raise a complaint to the Facebook page, they are directly complaint against Dr Ray Leung s medical license
It really depends on if medical practioner breech the professional code of conduct (Red books)
Somehow the accusation either points towards
1. Breeching patient confidentiality
2. Spreading wrong medical msg to public
In general 1 cannot stand unless identifiable details specific to a personalle is disclosed by the doctor
So blue ribbons point specific to 2
But in this sense it is even more difficult to be judge by the medical Council in such a circumstance

Up

痴撚線 過左成日都冇媒體轉報過 明明等同fact check左有女手足被姦咁濟

Push

甴近平

樓主你重開個post 比埋條link 理鏈戰幫手啦

甴曱平

ceooffice@ha.gov.hk打錯左?

因為太多太多痴線嘢

push!!!!!!!!!!!

推推推

制裁CCTVB

尚欠 58,000人聯署，11月9日截止。

習甴平

即係個醫生真名fb公開？

推啊屌

push

台灣行政院校話香港有示威者比人殺左消失左一樣無人報
證明自我審查壓新聞

所以應該要推
擺明就係冷處理
甴近平

Tui

連立場蘋果都沒報

個FACEBOOK叫DR RAY ,FACBOOK ID來的
但全香港都知道呢個FACEBOOK係邊位醫生擁有, 因為出過書的

YES 你有沒追POST.............

香港人反抗

個Email 邊度搵嫁
同HA Complaint Management 果個唔同既

ching咁可以點

APPLE條線係美國同中國暗中談判

如香港人知道有未成年女示威者遭輪姦,可能唔止幾單
而係當日去過新屋嶺的都....

班人有動機壓新聞

推咗先

sent, push

我無嘢講

推唔到都照推

推呀屌

推，推上熱門

其實patient confidentiality果度。
佢只係話有咁的事。
但係冇指名道姓。我地根本identify唔到個patient都算有問題？
屌，咁你咁講，平時HA公布MRSA，MDRA infection呢d又有冇問題？咁你要咁講，咁個patient都可能唔想你公布。

你可能話涉及重大公眾利益
咁依家黑警老強都唔算重大公眾利益？

個時又係咁叫醫護出離fc 而家真係fc左又無人理
擺明有人控制緊
大家一齊推啊屌 唔撚好俾佢沉底 手足不是condom

堆

不嬲美國佬有動機咁樣做，被人知道左，就好似韓國版光洲事件，有機會全民仇美仇中
有睇過下伊拉克美軍做過咩野就知啦
琴日出完文點知個個繼續和理非, 可能真勇武已經拉曬

呢位仁兄嚮Facebook寫野都一段時間。
其實可信度相當高。
最重要係佢真係醫療界。有人咁講, 等同己FC。唔駛再問

明顯香港傳媒故意壓新聞
唔好只係似lihkg推
要幫手傳出去迫傅媒表態

信已SENT!!! 支持DR. RAY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有一樣方法輕鬆實現就是下次大型運動現場舉牌/大叫

推吖

send 完，咁叫做左野？

真係好奇怪
台灣行政院長話香港政府殺左示威者無人報
良心醫生證實示威者遭輪姦又無人報

明顯中美合作壓新聞

推呀

良心醫佢哋condom
推

唔係唔幫
你攞都實質證據出嚟篤死啲狗老閪都幫
我梗係信佢講嘅嘢 但啲仆街成日話冇證據

空氣推

係時候攬住既記利益者黎錫春袋

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

洗鳩理老美咩, 最近嘅大型活動就大叫強姦犯/搵人舉牌最重要！
身邊真是有淺黃唔知呢件事

[建議] 香城online2.0 和理非係時候再進化

要求 HA 出個 Stat. 話有幾多個人係示威中受傷，骨折，性暴力，性侵仲好啦！
btw. Dr Ray 個到 d 膠層藍到發黑，主動擔凳俾狗坐

呢家是有真實存在嘅出名醫生指證非謠言

好，甴近平

有咩點啫，都就快幾萬個核彈啲黑警一樣生勾勾

你講到証據就真係patient confidentiality。其實如果有patient許可，或者係可以disclose
但講真，就算冇所謂証據，我老閪都信。人地昆我地有錢分？佢都係攞左自己仕途出來發聲

HA公開示威者性侵數字

留意返 小怪死撚曬全家唔代表問題解決左
仲有終極大boss

HA出stat, 都未必可信啦講真。
依家任何official的野都唔可信。好多野靠前線FC

推爆佢

其實share去twitter?

上去呀

甴近平!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

［香城online]其實只要和理非都願意戴上泳鏡同豬嘴，就可以贏！

第二十三次民間記者會：「魔警濫權，人神共憤；公僕同僚，恥與為伍」

甲由平

已send

習曱甴

大量示威者比人打到人事不省,ha公佈得兩個嚴重

得兩個可能
1ha出假資料
2黑警打死人棄屍無送院

Lm

Non

推
習曱甴

Pish

屌你老母 死黑警

有冇媒體報導
有手足比人姦

甴近平 曱近平 曱甴王

up

屌你老母臭藍絲

甴曱平
甴近平
曱甴近平

Sent

消防，醫護嚟啲被打壓嘅行業 絕對需要我哋嘅支持

咁呢封信應唔應有醫生真名

This is to acknowledge receipt of your message. Where appropriate, we will

give you a reply in due course. Thank you.

本會已經收到你的電郵。如有需要，我們稍後會作出回覆。謝謝。

Medical Council Secretariat

香港警察=支那人，賣港奸，曱甴！
香港警察專出賣香港人

我地講良知，連正確嘅事都唔敢做不如死撚咗去唔好叫自做香港人。

推呀！

已send，大家都send

done

subject應該點寫好?

agger

大人唔罷工
細路就要衝

Someone move on, but not us

要支持出黎講嘅人

屌推

要無事先可以再爆料

推
Push

中文version有口語既？

醫生點都贏

證明爆病人私隱 -》 真係求證有女手足被姦

如果無 -》 不構成爆私隱

幫左先唔理有冇用！

push both

.

無聽過專業失德會係因為煽動人仇警
句野更加證明唔到有煽動動機
何況大把醫生都已經仇警

至於話佢咩洩露病人私隱更加唔驚
佢都無仼何 identifying information
同講咗句 有示威者俾人扑穿頭 係無分別

好笑在班藍絲點解可以 assume 警察一定無強姦
咁多事實證明黑警犯法全港第一
佢地仲可以盲撐
有醫生提出 佢地即時反應係要收個醫生皮
唔肯面對自己有機會企錯邊嘅現實

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

pish

大力推 我信良心醫護

愈高位愈奶
因為對佢地黎講錢比人命更重要

PUSH

send左
仲改左好多 spread去wts
多謝樓主咁用心打咁長
但有啲位用語唔係咁好
大家都盡量改改

掟！

p牌仔有冇人推下

721 831 101

plz provide concrete evidence, such as the record from HA IT system.
Otherwise, it is difficult to persuade all people

真係覺得醫管局會幫你？

羅范的胞兄下個月做主席

大家send email

屌你真係唔識㗎播
MCHK係registered medical practitioner嘅regulatory body
你寫去MCHK Secretariat嗰MC-Complaint人地係要開file查佢播

如果你係要聲援Dr Ray嘅
你寫翻去HA好過啦
你自己話叫巴絲寫去HA但你叫啲人send信去Medical Council做咩嘢?

講一次
如果Dr. Ray係係公立醫院做
咁佢僱主正路好大機會係HA
HA本身可以搞嘅係佢份工 唔係佢作為醫生嘅身份

醫委會 Medical Council of HK
係注册機構
管嘅係佢嗰牌 同埋嗰牌有關嘅disciplinary action

pushhhhhh

醫委會係
醫學會唔係

醫委會係嗰Council
醫學會係近似部份醫生嗰公會呀大佬

你睇睇Council Member張list都分左幾派啦
唔好唔知頭唔知路就話紅到仆街啦

推！

l

推爆

曱近平

真係要send
唔好得個推字算

推比Solomon

幫推

支持

sent

721

Push 藍屍不願面對

Push!!!!

Psih

Pishhhhhh

手足一個都不能少

香港人
還拖

習曱平

土

推啊推啊

甴近平 習近平曱甴王

所有對運動有幫助既都支持
但大家可唔可推d 更有效果既post

集合勇武
長期三罷

對於今時今日場運動既睇法及建議

推！！！

推到我無嘢講

，

大家幫幫手寄信支持

我要推

其實呢個醫生同羅范椒芬有乜分別

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幫手推

清算警隊

P牌推唔郁

支持好醫生

tui

撐

一定係畀人噤住左

推 和勇互相幫助

推返上熱門！！！

幫良心醫生

Dklm

曱甴近平
警曱

推
Ha 好睇輿論
Sd完好大機會真係撐得住良心醫生
大家快Sd

大家要幫佢！

Dr Ray 出過幾本書，仲接受過訪問，可以上公共圖書館用佢個筆名搵

推啊！

甴大大

仲有消防員哥哥都要幫手撐，求大家幫幫手
我都係跟謝曬皮個範本寄

612 721 811 831 929 101 114

1103*

撐醫生

點反抗都唔割！

大家Sd咗未？

推 比所有人睇

其實好多私人執業嘅醫生係藍到發黑，唔難理解，因為佢哋多數都靠大陸客。

推 甴近平

721 85 811 831 101

Pushhhhhhhhhh

證實post 嘅link呢？

要與醫學會醫生團結

光復香港
時代革命
Free HongKong
Revolution of Our Time
Someone move on, but not us

甴近平 曱甴王

解散警隊
還我公義

甴曱平都推

推推

但係衣家連一隻小怪都未殺到

啲核彈幾時可以爆

tui ar

UP

可以send埋去HA
enquiry@ha.org.hk

唔熟醫管架構
咁而家我地即係應該向邊個機構出信?

pish，幫手

我個人覺得
最怕係佢俾做嘢嗰到嘅管理層搞
如果係怕佢份工俾人搞嘅
就send去HA
因為呢個係佢僱主
同埋啲管理層好鍾意主動自動跪

怕佢俾人搞嗰牌嘅
就Medical Council
因為呢個係牌照嘅governing body

前者佢要俾人搞可以好快 因為係老細搞你咁
後者就難好多 因為係班唔識嘅同行去諗下佢嘅行為足唔足以影響佢嗰牌

曱甴平推唔旭

推 太多野要推

醫委會成班仆街來

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

本身medical council入面好多就係支那落黎考牌做醫生，宜家私家醫生少左支那客，仲唔趁機整黃絲醫生咩

HA.....
羅范胞兄

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

ST

721 831 101 112 113

推一推先

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

點解呢隻驚咁難玩

曱甴平

加油！

Push
Letter sent

推唔到都lm

自行google 佘達明同林哲玄
醫學會根正苗紅唔叫紅底

與此同時，醫委會有幾個member（唔記得兩個定三個）係由醫學會推出去做
唔好講到醫學會淨係純粹有公會嘅功能
利申：醫學生，唔好當我唔知頭唔知路

咁蔡堅鄭志文呢?
又唔好一碌鳩打晒一船人

你呢兩個直頭有份簽聯署話要止暴制亂添
但唔係全部Member都係紅嘅
始終MA唔似Council咁係啲建制嘢
都要如實反映下業界意見同聲音 所以啲Member都尚算有紅有黃嘅

七個
使唔使數埋你聽呀巴打
你見唔見我話近似公會?
如果MA無人入到Council係咪仲大獲
得其他途徑elected嗰啲 嗰啲直頭功能組別咁款
而家起碼係有七個位係MA自己嘅會員直選出嚟
呢七個位 起碼都係MA member(啫係你grad之後)有份選
咁如果啲好似你話齋根正苗紅嗰班選到 起碼都係MA member自己選出嚟嘅
假設注册醫生嗰population係自己人多啲嘅 咁久而久之MA嗰幾個council memeber紅極都有個譜啦係咪?

我一路嘅意思都係話
入邊都係有好人
唔好一句講話全部紅到仆街
咁對嗰啲敢言嘅member好唔fair

同埋巴打
正正你將來都會係業界嘅一份子
更加要出一分力同街外人解釋
唔係單純endorse佢地既有嘅觀念 e.g. 醫醫相衛, 大粒嗰班奶共咁 (當然如果你都咁覺得就梗係無問題)
要話俾佢地知唔係個個都係咁
醫生已經係少有香港仲算係有良知有esteem嘅一群 業界要做嘅嘢(at least後生嗰班啦) 就係要努力令人唔好一嚟就因為提子醫生嘅status而誤會佢地
正正因為太多人唔知頭唔知路唔去理解就一句屌落去
更加要用簡單啲嘅解釋去打破佢地既有嘅觀念

我想講嘅係
要去blame一群人永遠易過讚入面做得好嘅少數一群
如果你係嗰群小數 永遠都俾人誤會俾人當係同一班人 久而久之你都會心灰啦

推呀!

我見到有D 混亂，有無人 update 一下？樓主呢

明解
果600條垃圾簡直係業界之恥

點會唔屌出聲
當中真係不乏大粒嘢 應該話唔少都係
有時真係諗唔明點解會咁
有錢有面都要奶 定真係咁真心覺得搞掂"暴徒"就回復平靜

甴近平 習曱甴 曱近平 習近平

推上去
Dllm班藍絲弱9智
一個醫生無端端作件事出嚟？點解依班人仲可以生存喺世上獻世
講緊有女仔比人強姦甚至輪姦 唔去正視件事反而搞9講依件事嘅人
Dllm我地唔撐唔止唔係香港人 直頭枉為人啦

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

會唔會有人幫手

推

唔該唔好再將手足標籤
和理非 鍵戰 冷氣軍師 呢啲
只有分化冇任何實質作用

推一推

Push!!

系統找不到 這個網域，因此未將你的郵件傳送到 ceooffice@ha.gov.hk

致香港醫務委員會：

本人是X先生，生於香港長於香港的市民。就網上有指控 “ Dr ray 的急症室迎送生涯” 煽動市民和仇警言論，本人認為指控完全無理。透過各大傳媒，市民都可見到警察濫用暴力，於傳媒面前的鏡頭面目無王法虐打香港市民，毫無節制地對示威者濫用暴力，射催淚彈以及多種子彈。香港市民對警察的不信任及仇恨，絕不會是因為Dr.Ray 的Facebook post 而引起，完全是警方咎由自取。相信委員有從多方面了解事情的前因後果絕對能釐清如此簡單之因果關係，對Dr. Ray Facebook post 煽動市民仇警之指控實在太高估其影響力。
至於有關女示威者受到性侵犯及強姦。警察於傳媒鏡頭面前已不只一次被不同傳媒拍攝到對女示威者作出性侵犯，實在難以令人相信在鏡頭背後警察沒有做其他侵犯行為。雖然有關方面多次對指控作出否認，但本人仍有理由相信有一位甚至多位警員有性侵同強姦女示威者
“Dr. Ray 急症室迎送生涯“ 只是一個 Facebook page ，作者沒有承認自己為醫管局醫生，亦沒有說明消息來源，只對指控一二說明不是傳言。說實話，沒有這個post 我也不會相信一隊曾經在報案室強姦女報案人的紀律部隊作出之否認。

醫委會對醫生作出處分必須基於實質之證據證明醫生有專業失德。如醫委會單純因為一個Facebook post 而處分有關醫生，相信市民大眾只會認為有關處分實在無理及草率，有損醫委會的專業性。如醫委會淪為政治工具，處身有關醫生，本人一定會跟進有關作決定的委員的名單，公諸於世。香港醫務委員會之信譽將完全盡失。請委員會慎重決定。

X先生

執左少少

即做

我身邊話唔信黑警姦示威者的屋企唔係撈地產就係保險

班人靠啜大陸人屎眼搵錢埋沒良心

push support

幫手推呀可唔可以
當我求下你地

P 牌push

屌佢老尾

有料就快報

見呢個醫生啲 Post 應該都係黃，咁點解唔公開啲料

爆出嚟一定係核彈

明明推左幾之都唔上 5毛仆街死

推一撞

P

天滅中共

天滅中共 光復香港

講真話都唔得？